# 1. Опишіть своїми словами що таке Document Object Model (DOM)
DOM - это модель обьктов документов, каждый обьект который есть в HTML превращается модель к которой можно обратится через джаваскрипт, в ДОМ попадают елементы, переносы строк, пробелы и даже коментарии.


# 2. Яка різниця між властивостями HTML-елементів innerHTML та innerText?
innerHTML - если использовать консоль лог то покажет информацию в консоле вместе с тегами, innerText - покажет в консоле информацию без тегов. 


# 3. Як можна звернутися до елемента сторінки за допомогою JS? Який спосіб кращий?
Можно обратиться через getElementBy* создает динамтческую коллекцию найденых елементов, querySelectorAll - создает статическую коллекцию елементов. Способы по своему хорошие, взависимости от ситуации, новее способ querySelectorAll и можно перебирать.